泰國 個啲地方 搞示威 係咪塞車塞死就已經玩謝政府？

條條路塞到仆街 政府就無得唔跪 點解做唔到？

返工呀咪阻住啦

條條路都多車 都唔知點算

好似唔係泰國 唔記得左係咪外國

推

推下 唔知

求解 隻game唔識玩

呠呠 呠呠

呠！

呠

呠呠

一齊扣分 一齊gta

2014 唔知邊到都試過

推下

pushpush

屌 好怕塞車